就黎十點啦喂 起身屌系啦 屌完再屌呀

唔好掛住屌Hi先啦
仲有啲野比屌hi嘅更緊要

10點正

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

窗邊嗌一嗌 人都醒神晒

嗌啊喂

光復香港 時代革命

831民陣雙普選遊行

手足到時見

721

陣間一齊叫

推

十

連

灣西 好多人嗌

點解我呢邊無

嗌咪有囉屌

只要你肯嗌 就會有人跟
加油

老豆係屋企

有人 不過好少
終於有勇氣叫出嚟

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬